HUNTER×HUNTER 369 中文

好驚富奸又

今集解返上幾集既plot hole
劇情冇咩進展

9個鐘姐係減咗幾多年命？

lm

冇咗3.7年命

王妃好靚

背唔到

完全分唔到邊個私設兵對應邊個王子

d路人越來越多完全記唔到

又一堆人
1.人名
2.來自第x王子
3.王子私設兵/王妃所屬兵/王子私設兵隊長/王妃所屬兵隊長/非戰鬥人員

結論:求下你快啲殺死哂佢地

隻兵咁樣發動能力唔會比人見到

每次都要出返個張14個王子圖出黎

仲要有埋王紀圖先得

先過咗18個鐘
等咗幾多年啊

王妃愈睇愈正
而家吹到王妃都覺醒埋念能力
分分鐘打到最後王妃變關鍵人物
王妃vs4王子

幾到暗黑大陸篇,
比楊德個團隊
12支團隊
古代迷宮都市

唔好停呀

認同要搵人殺緊啲先

再幫宮女植入埋海豚

睇埋下星期兩年後見

為左偵察4王子咩都查唔到就曬曬D命

跟著幾集後死左

點解唔解除念直接比有念嗰守衛偵查？

你指俾人拉左個個?

查完點通知返古仔?

完全無左印象

好撚好睇

有冇人計過古仔已經燒左幾多年命

之前我都覺得有問題
但係今集解左畫
可能想比王妃學念先吉王妃

好似係5年

睇到第一頁仲以為係美食的俘虜

我地唔只

呢十話出過場又有人名既嘍囉角色應該多過30個

好撚正

HXH 內容真完爆所有漫畫

睇黎小岡有機會恢復念

比古仔拮?

其實金話岡啲念仲正常
只係入咗類似強制絕嘅狀態所以佢自己feel 唔到用唔到

比古仔中出完就用到念

其實咪同蟻果隻方法一樣

姐係4王子學得咁快都係因為隻念獸
同埋學得快唔等如勁同精

可能比個壼搞到覺醒左念能力

有冇人睇得明點解唔去第二王子間成房個理由

唔洗分咁細，總之全部都係黎聽講座

因為二王子冇派私設兵黎學念

呢幾集d內容愈黎愈少.....

櫸坂46 Silent Majority
冨樫都係fans!?

咁快發動能力

所以估計二皇子私兵個個識念

咁講所有王子都已經識念

同岡一樣係5000萬人先得1個o既天才唔得咩

得四王子學緊，其他人未講學緊

四王子條傻9未出發先笑9人無知
點知原來佢都好無知，佢大佬一早識哂念

四王子快啲死

邊4個扮唔識念

見到都 撚左

我都咁諗
如果個翻譯真係用沉默的多數仲正

打機追星…富奸簡直係毒撚既典範

蟻個方法應該係類似強制引發個方法

有風險wo, 要硬食一下念拳，蟻體質食完唔死得，
話說岡同基仔唔係比雲古食左一下發強制打開氣孔, 都算速成

借左念俾王妃而王妃又真係自動可以用到
應該係同打你一拳強制開曬d精孔個效果係一樣

下次開post 果位可唔可以順便加埋條link

睇366話
二王妃警衛斯拉卡去咗跟古仔，所以唔使再派人去聽講座
古仔就估二王子其實先係擁有實權操作警衛嘅人

而呢一話都證實咗呢樣嘢，佢老母只係聽佢命令
島野都話得國王可以阻止到佢

不嬲都有呢個term

係，只係蟻體質冇問題，同埋即刻控制到流出嘅氣
個方法應該係同岡、基仔係一樣

似乎有唔同
起碼冇講到王妃而家啲氣控制唔到之類
我諗個狀態似乎係同念壺開發差唔多
要等冨慳解釋

里昂里奧去左邊
明明主角之一

執緊藥